Dead by daylight 討論帖 + TG 谷

TG Group Link

《黎明死線》是一款由Behavior Interactive公司開發、Starbreeze Studios公司發行的非對稱競技生存恐怖類遊戲，於2016年6月14日正式發售。

推

幫推，隻game 算係小眾遊戲，望多d 人玩

點睇第五人格

風格唔同， 手機比較多人玩。

多謝

新鬼出咗喇

我認為手機玩操作性無電腦咁好

新鬼好正 可以係咁fake人開咗技

加油，想入手ps4版，但無中文仲考慮緊

同感

入手啦！

新地圖對鬼好唔友善

d草多到連係地爬嘅屍體都睇唔到

d草仲要深色過農場同黑水

求其踎一舊草已經好似隱左形咁

特價中

遇到新鬼仲未識點對應，都唔知佢係咪隱左身

唔知佢係咪隱左身既時候
盡量唔會跑去佢身邊
我玩新鬼一定fake人
成日都有人以為我隱左自己走埋黎比我斬
其實就算佢隱左都未必斬得中你
但係你走埋去就一定會比佢斬到

呢招有d 狗

有冇咩技能counter到新鬼

新鬼比較手短， 加速類技能有d 幫助

羽毛有冇用 btw好似多咗人因為新鬼帶咬棍？

成日睇人直播可以玩到隻鬼追足幾部發電機修好都仲未劈到佢一刀
自己一試 屌 loop幾次板就已經比佢劈到

新手join咗group

咬棍實用d

最近玩返DBD,木板少左好多

有D場仲要窗都無唔多個,迫人比鬼追到就要訓低咁

以前10場都有5場走到,依家走到2,3場

加強左鬼， 之前鬼太慘。 其實人技術含量重左。

依家人類一定要4個識玩先掂.死1個人前整唔到2部機都唔洗諗走到

除非走地下水道,你地用STEAM語音傾計?

Discord 多

有無whatsapp group

無啦， download TG la

好耐無玩 jonin 左tg

唔明點解咁少香港人玩咁
我係出醫生個期玩到猛鬼街個期
要較台灣區先入到場
依家已經少玩左

個group 有四十人， 加入我地一齊玩啦

LM

發覺自己玩殺手係完全排唔到人

但一轉玩人就秒入.到底咩事

香港大多數玩 ps4 lol dota
我玩 friday 13th DBD 好少香港人

低RK殺手難排人

DBD 真係唔多香港人玩 sdt

3個前加入嘅玩家 被fd 帶入嚟玩
人 殺手 都有玩 兩面牌位都接近
但鍾意玩人多d
因為溜鬼比全殺 更有滿足感

溜鬼同四殺都好爽， 殺手殺到人既感足感我覺得都好大

隻game出左咁耐，平衡性仲係咁差 freddy咁廢到宜家仲唔buff，護士同電鋸佬咁op都唔nerf，仲有殺手d紅色附加品矛到 完全係破壞遊戲平衡
淨係識一味出dlc同skin賺錢，搞好d平衡性先啦，垃圾game
利申:仲玩緊但對隻game好不滿

部份同意， 紅色附加品真係太屈

垃圾驚 真係等汁都得 玩場鬼排10幾分鐘人影都唔撚見

活動排鬼真係要排好耐

高lv 鬼情況就好少少

睇你咩rank
高rank少少既夜晚開場15-30秒內滿人

我睇d rk 1高手玩Freddy 會帶2個快速入夢嘅配件 然後第一刀必定中人 帶殺手神技 毀滅 封窗 bbq 一刀or 快刀 未到最後就輕易團滅
佢話freddy 唔弱 但好食配件
我main 玩人 我玩到rk8 附近 但freddy 真係無想像中廢 入夢令我溜鬼難咗 又要整爆機 or 揾到未入夢嘅人 先解到夢 有心針對你 其實走唔甩咁際
認同護士強大 不過係官方刻意整成咁 佢想呢隻殺手落係高手身上 會破壞遊戲體驗

Btw 我最驚 陷阱殺手 皮臉 呢2隻 有d 地圖空曠 真係好難避皮臉招電鋸 我唔識360
不過只要唔比佢見到你 or 有一段距離就唔驚
而陷阱如果唔預先清夾 你同佢溜果陣 好易中夾gg

玩開 i5 好有興趣玩
幾時有特價？
買左隻game仲洗唔洗俾錢買 d角色？

快d 加入我地啦

就快特價啦

終於儲齊30粒killer血清

改左唔分killer同survivor

隻game平衡一向差,每次改技能體感都差

不停nerf人

呢家想升rk都升唔到

想問好耐、係咪唔買dlc會淨係冇新角用
但新場可以玩

係 同埋冇電影版權既角色都可以用game錢解鎖

姐係啲鬼、一般人其實我係唔使買？
我近排想返去玩下

有電影版權果d角色一定要用真錢買
其他全部用game錢都解鎖到
另外就算有版權既survivor都唔一定要買
佢地既perk都可以用game錢解鎖之後傳承去其他survivor到
所以唯一真係要比錢買既就係有版權既killer
但係其實冇版權果d仲勁好多

唔該晒巴打

我反而覺得 op 嘅角色 技術上限都好高 好似護士同電鋸 你如果技術差 反而會因為失誤 令人甩得你更遠 例如護士估錯人走嘅方向
而電鋸只能拐好細嘅彎 識玩嘅人又可以走另一方向 令你衝前果陣 反而拉開同人嘅距離 所以版權鬼都有買嘅價值 因為全部都比較難失誤 而且係部份配件下會屈機 好似freddy 係人都話最廢嘅殺手 但照舊有高手用佢打到rk1
同意dlc 人係唔駛買 除非你鍾意果個造型 因為玩人係第3人稱

護士真係要練， 距離同預先判定

我見減價先down嚟玩
但係我覺得做survivor操作好難，唔識點樣邊走邊望後面

次次逃走就好快撞牆撞樹，直接畀桶一刀

我明， 呢樣要玩得多先知點操作，睇下d youtube 教學好快上手

做sur 一定要保持冷靜，killer 係第一身視線，好多時你見到佢佢未必見到你，反而你一心急一跑留track 先暴露行蹤

未down嚟玩之前
睇 Twitch YouTube見啲高手覺得好輕鬆
點知親身玩原來有咁多嘢注意
又要邊砌好部機 小心skill check同killer

我又唔多熟每張地圖，而家決定玩多陣killer順便探索下每個地圖細節先返去學好做survivor
起碼要知道點走先冇咁易被捅

明
不過要走都係唔掂，想望後面就時時冇咁好反應去同時轉camera view向後又要調轉keyboard control，行前方變行後方

順便請教下Killer 新手邊隻起手好
隻game 玩咗8hrs左右，覺得護士行幾快同好似易上手，不過要有3下瞬移先有意思，第2下miss咗少少起碼有多一次修正返個距離

default 2下根本追唔切人

Nurse 係tier 1 killer, 不過一定要係好熟手先勁
新手用nurse 係搵笨，不如用trapper

中意睇人玩多過自己玩 睇guoguo無技能r20上r1

你要熟地圖同埋識fake killer ，例如邊度有窗、邊度有pallet、邊度有得跳、邊度係basement 等。玩弄killer 有好多技巧，都係果句，冷靜係玩sur 既不二法門

更正，佢r15爬起，好撚神

醫生
小丑
女武士

新手R20鬼完全排唔到人

係英國同唔同到你地玩
驚太高PING

多謝咁多位巴絲

做survivor逃生方面進步咗少少，起碼捱耐咗先被捅，不過救人都係唔太識得睇時機
差唔多次次救完人，反而害死咗佢地，個killer好快手趕返嚟劈人，即刻被鈎第二次

殺手行遠左一段距離先好救，最佳救人時機係佢起遠方追緊另1個人果陣(想保障被救果個既話可以帶阿伯招borrowed time)

隱形仔易玩

隱形仔加強左少少， 唔錯

十場有八場都百幾二百PING,你地係唔係

個人覺得呢隻game 16x pings 以下已經好順

我覺得唔駛預方向 同牽涉操作技術果d killer. 最好 例如wraith trapper leatherface 醫生 呢4隻
Nurse 要練瞬移落點 而且機制唔同其他殺手 但新手一定先練基本功 所以ban
Hillbilly 要練電鋸轉幅 同埋好食配件 如果唔係好容易撞牆 所以ban
Huntress 同clown 都係要投擲得準先勁 好食操作 所以ban
nightmare hag spirit the pig the shape呢5隻都好易操作 但好食觀念 所以唔優先推介
利申 非殺手main 純粹9 up

屌你場埸都新鬼同護士 我想玩遊戲啊

屌你老母，好狗

玩緊wraith
可以隱身嘅時候bodylock人地阻住走慢慢uncloak爭取時間/縮短追殺距離

*bodyblock

次次排到隱鬼就衰 隱鬼跑得好q快